Nhờ anh Giang làm wordpress giùm em cái với.
Hiện tại e đã html trang top với trang con rồi, html nằm trong thư mục `html`
Em muốn làm 1 site tư vấn kế toán giống như trang [Kế toán An Pha](https://ketoananpha.vn/) này. Chỉ page page cả thôi và gồm 1 trang contact form.

- Trang top:
 Content thì gồm có các widget, nếu a viết đc widget thì càng tốt, còn ko thì làm như bình thường cũng đc. Miễn sao dễ quản lý trong admin đc là đc.
 Các wiget đó trong admin có chức năng chọn để show ra, còn ko chọn thì ko show ra.
 sidebar bên phải làm tĩnh cũng đc. Riêng ở trang detail nó có thêm bài viết cùng danh mục.
- Trang detail:
 Ngoài cái sidebar bên phải ra thì nó có thêm box comment.
Tạm thời chỉ có vậy, mong a giúp đỡ.